## Теоретичне питання
Поясніть своїми словами, як ви розумієте поняття асинхронності у Javascript.

Асинхронність у Javascript відбувається коли код не винконується у звичному порядку "зверху-вниз". Наприклад, це відбувається коли ми використовуємо коллбек-функції, Promises, setInterval,setTimeout.


